愈黎愈多女著呢種大陸雞鞋

媽呀, 好柒呀
好大陣支那味

咁應該著咩鞋

支那品味

大陸雞鞋係全透明喎。

簡單得嚟帶點土豪金

易除易著
方便腳膠愛好者

呢一年真係多左好多
真係好柒好雞味

利申: CWB個頭返工日日都見到人著

香港越來越多人著支那STYLE
唔知係大陸妹多左定港女品味差左

冇咗個扣(裝飾?)就係對婆仔鞋

414998

間唔中見到有OL著

其實呢種鞋叫咩名..
我以為名牌黎